2019 JRE 5 EO/ALO/ATO/TO 圍爐區

2019 JRE 4 EO/ALO/ATO/TO 圍爐區

成個鐘都冇人肯開post

Vetting god

new post lm

vetting god
offer god

唔使擔心啦
我覺得冇話咩kill唔killer board
佢chur你皺你眉drill你 未必係比低分你
亦都對個個candidate都係咁
其他board好nice笑容滿面 都未必比高分你
你in得好就係你㗎啦

同埋chur唔chur真係兩睇
如果個board不停follow up
你唔識答or答得唔好 咪覺chur囉
識答得哂嘅話 咪覺得佢比機會你表現自己囉

new post lm
vetting god

diu認同呀
係有料既 去咩board都會得
係冇料既 去「好人」board都唔會得
啲人in唔成就9搵啲藉口賴

Chur就一定chur你架啦，做過功課都知考JRE officer一定係咁追問，唔明係咁鬥慘鬥難咁做咩

上星期三收信既交左vetting未？有冇話幾時dead?

嗰啲人好打極有限

唉屌

vetting god

Vetting god
聽日要收信

Vetting please ,🙂

拜一拜Vetting god

Vetting god offer........

Vetting god and offer god

Vetting god
Offer god

想問下大家，其實遲交齊vetting，vettiing會耐啲，但係咪只有Pass/fail for vetting？岀offer都係pass vetting既人再按interview既分數高低出offer?

等待過程好漫長

又到星期五

LM

有冇人收vetting呢？

大家好，因為我要完成大學啲final Year project，所以我要進行一個問卷調查闗於研究政府土木工程延誤原因，如果你過去或現在曾經參與任何政府土木工程項目，我誠邀你參加提供意見。
請按以上連結完成問卷調查，萬分感謝🙇🏻🙇🏻

2次都淨係聽到4月27

interview 女女

仲有冇未in運輸主任？想知interview派到幾時

4月16日 in表示等到天荒地老

聽講最遲19號 有冇人遲過19號？

Same :( 其實都唔敢抱咩希望…

唉 我當衰咗 下年再戰JRE

不要再說了

有無人知道大榜大概幾時出？

我情願佢快啲出mass regret

入WL最後冇offer應該仲傷心過直接regret 這麼近那麼遠

我eo到而家乜信都未收到過 咩玩法...

朋友幾時in?

係連invitation 同regret 都冇

入紙check jre分

都幾大機會有面試

點解咁講？

唔知TO同ALO in咗幾多人呢

pass jre有3000+但得1000+有得in喎
有機會遲啲in不過亦都有機會係冇啦
好難講大唔大機會咁

有無人5月in eo, 收到vetting?

最新一批13號好似係427in

你地就好啦

5月13號收到剩係 date chop 係5月13號?
Source?

Date chop 513，tg gp

I see, thanks

TO: 有朋友喺嗰棟大廈返工..... 5月6號IN第一日......照計未咁快完啩.....

ALO: 補交文件約時間時職員講INTERVIEW COUNTER只會開到19號........ 應該代表見到5月19號就見晒啦......

又新的一個禮拜了 繼續做廢閪鳩

大把人三四月就in左to啦啵清你個朋友...

vetting god plz

Vetting god ＝ 廢閪
求神佛不如求己

Vetting god老母

第一次收到EO interview invitation 好緊張

想請問係咪有TG gp 可以入？
有冇ching可以add我入gp
tg: ken_eointerview

今日出既EO interview??

Vetting God

Both vetting and offer plz

唔知今日有冇消息

非三大留返啲氣力打飛機好過

唔好咁灰

其實真係唔關事，佢覺得你好嘅話都會請你

但paperbord都佔好重分...

Interview 嗰時係咪要除口罩 定係要繼續戴住口罩？

不過暫時都係見三大收vet多

合理架 不嬲jre officer非3大佔好少數
一定唔係冇 但堅好少囉

你可以除低口罩講嘢，考官會覺得你好有誠意

paperboard姐係vetting定乜？

咩係paperboard？

你當係你background嘅底分，咩u咩hon, blt分 etc.
幾年前有巴打講過的，啱啱搵唔返個post sorry

唔好灰心啊 non 3大非神科intake都唔少架

如果有個敗家大佬成身案底, Vetting係咪冇得諗

係

想知係查邊三代

必死無疑

Parents siblings spouse

Also siblings’ spouse and spouse’s siblings

紀律部隊就話姐
文職都咁嚴架？

點知你會唔會入去偷文件

Vetting god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Offer god

想問個JRE TG group 去左邊？係咪又收左皮？

offer god

Vetting godoffer god

Vetting pls

vetting offer god

In完 即刻灰左
係咪都係話最快7月有消息？

我5月初in都係話7月有消息

見成點

個腦load唔到 答唔到咩實際野..

灰

每日一拜

拜

唔係話六月咩..唔通我緊張得濟聽完記錯

你幾時in架

Offer godvet咗成個月啦

冇入谷 有冇ATO消息?

派哂vetting啦

開頭見完都覺得唔錯，頭先睇到招聘人數原來咁少即刻冇曬信心

5揀1

咁講法做ACO係好多部門都大把文件可以偷啦

This week ah.可能真係聽錯

橫掂咁多人可以揀，就揀個好嘅

Vetting god我屌你老母閪

今個星期

Sor以為eo

Vetiting please offer please

慘

理論上officer grade可以接觸既機密文件aco唔會接觸到

最近開始call?

華田神

呢2個星期無晒vetting 消息

EO今個禮拜會出offer?

咩呀，上星期13號出咗27號in嘅vetting，仲未收到vetting等mass regret啦

講到好灰咁

事實黎 唔知點解啲人講到大榜好撚有希望咁 根本就係得少數人會派返轉頭 絕大部份係mass kill

不過依加只係出左4月份in既vetting, 5月或之後in既應該仲有希望掛😭😭😭😭

基本上你見到同日in嘅人有vetting你自己冇嘅 就知咩事 等大榜仲好笑過李力持啲笑話

5月後in嘅本身就差啲 仲要十揀一
你自己幻想囉

遲in實有啲影響
不過都係睇你攞幾分
個board想唔想要你
合眼緣chair想要你既點都入到
唔好諗太多 都in完

同埋最後mass kill係連埋mass waitlist

遲in某程度上都反映到能力比早in既弱 (有啲人jre失手就例外) 5月in仲未派vetting唔係冇原因 大榜派返轉頭都係因為遲in嗰啲差過早in嗰啲啫

mass waitlist係咩玩法...

ALO 5月in 又要等到幾時

我4月中in EO到而家都冇收到vetting，係咪皮已收？

見出到4月尾了 機會細

而家仲未收到interview 又無eo reject letter 係咪都無咩機？

係，等mass regret

1st batch offer sent

Source?

28號in嘅我好煎熬
不過都預咗唔得

28號好似未派

聽講去到27號
我諗聽日就會派埋28-29同埋派返轉頭派少少

返轉頭難啦⋯⋯

願用香港前途換offer

4月17 in完就再無消息，係咪收得皮……

如果單靠我個OFFER可以換到香港前途又有乜所謂

可惜就算拎晒全香港人既未來黎都未必換到香港光復個一日

I want the offer,😭😭

派到28號 你話呢
燒柱香俾vetting god老母可能有嘅

無消息

冇vetting嘅人停止ff啦
派得8899架喇...等7月大榜啦

大榜＝mass regret

jump building

等mass kill 好合理

agger

Congrats

希望5月in既都有vetting消息啦

恭喜

嗚嗚等收mass regret/waitlist

應該搵個unit專做起底，邊個IG/FB有黃既資訊即時取消資格。

應該搵個unit專做起底 唔應該俾智障仔都有份考

之前見你嘅留言已經好想block 9你 講嘢9唔搭8 又話唔要香港前途 真心睇唔過眼 決定完全封鎖你

係喇係喇，你入政府一定係想拗返正香港喇

P牌仔收皮

無啦啦發咩狗癲

做乜自己同自己講嘢？

運吉主任姐係做交通投訴組果D??

失業求vetting god

Vetting God
Offer God

未收到vetting嗰啲唔使拜啦

求vetting

In EO既，你地係咪都係由頭chur到落尾，答乜都唔滿意，好似想逼死你

神都唔俾拜
咁鍾意負皮
理得你喇

vetting god

未收到vetting嗰啲唔駛氣餒
有人in咗兩個月都收到
一齊拜vetting god

點為之唔滿意先？Chur 就正常既，但答到佢答案佢就會轉題再chur 你，迫死你就唔算既...

Vetting and offer god

繼續拜vetting god

係啊，之前見到有個人好似係兩個月先收到。
不過我覺得就算做唔到都好，都唔好俾咁大壓力自己，始終太多人爭。同埋我身邊好多人都覺得EO好容易就考到，或者本身識唔少人做EO令到個期望值太高，但係其實有好多差唔多background嘅人同時都係咁諗，所以根本就唔係咁容易。

之前聽career talk有個AO原來in唔到EO，即係咁勁嘅人都未必in得入。另外本身知有一個讀Cambridge maths 嘅人做EO，你就知你啲競爭對手原來可以好屈機。

小學同學

Vetting god !

Ao Eo要求都唔同
本身都係兩種人 工作性質又唔同
無得比較

成個post已經冇討論價值
全部都係vetting god

又到星期一 又要拜下

請問有冇人已做完eo vetting收到offer?

請問係EO 定 ATO呀？
有ATO friend 話仲未vet

alo同to係咪都in哂？
希望有vetting

話未派喎 往年都好似好少咁早vet

上年係4月頭出vetting喎

佢話當年6月 vet
然後好快就得到 offer god 眷顧了
可能佢係 marginal case 所以遲vet卦？

覺得in成點

但之前呢到有人話in完>20日先收到vetting = wl

證明現職講嘅嘢都未必準確

有冇人而家先收到EO interview
都係去陪跑咋喎

offer go d

你幾時in

有冇人收到alo vetting

6月中

有冇人知過往大概in幾多請幾多？

今年好似in咁多人

好似係

係咪三月in到六月？
仲要今年本身又少左人報

知唔知下次ato幾時再請人
無知一問
做左私人工2年
花左CV
都係啱做政府工多d

其實有專科係咪做專科，考完牌一路搏考pro grade好過做general職系利申同屋宇署/建築署/房署有關，非engine

Ato 超難入

5 月in肯派vetting 未

佢當ATO係ACO

ATO難度僅次於AO

On9

今日收到ALO vetting

收到alo vetting
324in

429

恭喜巴打 睇嚟我碌柒

好灰 咩vetting都冇

自我感覺良好

EO ，有朋友尋日in 完
臨完個陣，board 話最快七月中會有招聘結果

即係 7月中先有 offer

齊齊長住條頸，等多個半月

依家仲未有eo vetting其實係咪皮已收
因為如果入到waitlist 好前應該都會派vettig比你？

5月in ALO唔知幾時會收到vetting呢

ALO 有冇巴絲五月打後in收vetting

女男女

咁MOLAMOLA

Molamolamola

想入tg group

molamola

想入tg group等vetting

真係好多人收到alo vetting ???

27號in EO完想入tg group

前日in完 CEO都係話最快7月有消息
自介基本全程中文，得兩三條英文
情景同時事都follow up左6次左右
希望vetting god 保佑

見咩board呢

係女男女? 有冇challenge 你

女女男
語氣態度偏溫柔 無想象中甘進擊

情景同時事都係不停追問
越問越detail
可能都叫有準備 甘啱時事又問中我住個區經常會出現既問題
所以就係甘延伸各種follow up問我睇法

時事中定英?
祝好運

咁睇嚟表現幾好
祝你好快有好消息

時事全中文
粗略估計中英6：4比

岩岩打左去問，ALO話未派曬vetting
請不要消失希望

Same here in 完想入TG group 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

thank you！！

我諗純粹係睇考官想問咩
我個條係一直以黎都有既社區問題
講緊係十幾年黎都存在緊
不過中間既follow就睇佢想唔想延伸到最近嘅政策咁解

上個禮拜in完想入group

琴日in完想入group

想問下英文作文有咩技巧

Totally agger too
Vetting god

想知TO in完未

5月中完左啦
上年5月中出埋vetting

乜鳩都冇vetting 好廢

收到丅O vetting

4月in㗎喇

Vetting and offer, i want all

Vetting god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Offer god
Vetting god

咁奇怪 得email又冇電話打黎

係咪寄番番去就得？ 弱弱一問係咪仲有2nd in

上年開始得1 round啦
TO以往都係in嗰時派gf200
跟住出email叫人交
之後offer就出email+郵寄

vetting係一炮出哂定係分幾日出

應該出一次
除非有第二次

其實TO請幾多人到

如果唔多可能得1次？

我都想知

ALO 派vetting 無晒聲氣

係就好啦我驚開心得太快

早收唔洗驚啦

我都想知有冇現職收到alo vetting

老細冇同我講過，應該冇

唉得一次vetting 好灰

跪求加我又tg group

話說我突然收到eo interview 六月中in

有冇好心人答下而家有咩tg group可以加入?
之前入果D全部都冇哂

15號果個星期?
之前有一批係11,12號

+1
咁遲仲有無機 lol

WL都仲有機嘅

機會細D囉 盡力啦
感覺上佢都叫左好多人IN

上個禮拜收到ALO vetting，跪求加tg group

我係絲打

剛收eo offer

有冇人無寄補交文件copy都收到vetting?

幾時in同vetting?

25/5收vetting 今日有offer?! 膠夠未

睇返佢啲reply都係亂咁黎咁唔太可信

又係你呢隻癲狗，點啊，現實中冇存在感，要喺網上自high?

有人前幾日收offer係堅
不過唔係佢囉

好懷疑佢話有vetting都係流嘅

放流料係咩心態

正常人唔會了解到智障仔心態啦

想問下而家eo係去到咩stage 有冇巴絲收到vetting? 定全世界都等緊

[member]係in前定in後call?[/member]

5月 冇消息

TO Vetting God 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

TO vetting god!

無端端收到EO interview
但已經去唔到了

想入EO group 🙏🏻🙏🏻

Vetting god跪拜

絲打咩狀態？

有vetting定等in

等IN咋

今日in完
有冇得圍下爐

6月先in就咪ff啦....

入tg GP

有冇lin

留你個tg

想問有TO vetting 既係現職定fg? 幾時in？

又唔好咁講 請夠人既話又點會仲in呢 有得in就有機會架啦

唔使再覆佢 一早block咗佢 膠人一個

但我已經數到6個

求加ig 六月interview

求加TG group:

Thank you

求加tg

啱啱收到eo interview 求加tg grp🙏🏼

咁你知唔知係咪已經出曬？

想入group 大家傾下🙏🏻

15/6 interview
想入group thanks

月中in
求入gp

Vetting god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請問呢星期有冇出eo offer?

笑死，仲vetting god

預咗會有人負皮
但現實的確都唔少人一take過(包括非fg)

笑死，唔知考咩、唔知做咩，但想做

唔該哂大家

收到alo 同TO vetting, 差EO未知

今日收到vetting?

你會揀邊份

上星期

睇下有冇EO 先，btw 祝大家都收到vetting

求入to waitlist alo vettingeo vetting

小心俾人話你吹水依個post啲人好易葡萄人然後攻擊人
Btw恭喜巴打祝你收埋eo vetting到時慢慢揀

thx 巴打，祝你都收到想要既offer

唔知今日會唔會出vetting

睇返上年每個星期都會有vetting 出

咁你會想做邊份？

Vetting please

TO 應該reject, 太辛苦

eo舊年wl既話會叫你voluntary vetting 而且係大榜之後
所以so far收左vet既人都好大機會有offer
其他o就未必

有人計過己經出左10轉差唔多200個vetting
夠fullfill頭幾個月人手，所以好似5月in既人咁講應該7月先再有
同埋佢都唔夠人手process咁多vetting

Vetting 係force做啵

想問吓已經有alo vetting 嘅話，大唔大機會有offer？希望有人可以指點迷津
利申：剩係得alo vetting，eo 衰咗
Thanks!

拜過vetting god收唔到嘅記得上嚟分享吓

樓豬唔好以為改咗名就唔認得你
一起你底就知咩料啦，之前上堂見條女唔順超就po上連登批鬥，終日活喺活喺網絡世界刷存在感
俾你入政府就死撚緊

多謝你留意我覺得好榮幸

依個post超多痴線葡萄佬，冇vetting、offer就向有嘅人惡言，唔知依啲人諗乜⋯

同感

樓豬？？

csb都要check你文件 追你交etc
我交完兩星期佢仲打黎叫我補資料
可想言知佢地幾忙

上面咪兩個痴線佬係度圍爐

有offer未？

係咪今個星期無人收vetting?

一早完全封鎖左條友
睇唔到佢講咩

聶德權：公務員同為中共幹部 正籌備公務員學院強化黨的觀念及意識

支持如果拎香港以外護照一律取消公務員資格

有Offer嘅一齊做公務員學院白老鼠

外國護照同公務員職位

毫無猶豫地選擇外國護照

依度啲人唔係咁諗架

純粹覺得睇住班人拜神好可愛姐

vetting and offer god

第一batch出咗未

Thanks

我都係依日

順便入埋group得唔得
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢哋係幾號in?

求add

再拜一拜先
vetting god

有人放料1/6 in 今日收到vetting?

冇入tg group tim, 想請問知道幾時返工未

求入group:

流啦 屌

似堅喎

求add入group

Thx!

both 都流
tg未有5月後in嘅人收到vetting

有無人5月6月in收到vetting呢

啲傻仔真係好可悲⋯

人地自己未試過/身邊冇人試過就覺得係假架喇

Vetting God 😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣

今朝有多幾個啦

5月都陸續出緊

快啲拜vetting god啦！

唉考咗幾年都無下文
Vetting god

I know that feel bro

JRE話過就過，巴打自身能力應該有返咁上吓，做咩咁糾結要入政府啊？

可能寫文叻囉
本身都做admin
難聽啲就叫文員

係就係每年肯見我嘅post嘅數目有上升
但考唔到就考唔到

而家跳出去又唔知做乜

Vetting god offer god

Alo仲會唔會再出？

唔知係出得少定係無人講

仲未收到 vetting 打定輸數

知道出咗1次

希望仲有啦 雖然佢牌面係話請20個

乜都收唔到
So9sad

please add

大家！
食完飯記得拜vetting god呀！

Privacy settings

改左

please add me

Privacy setting

求入group

叮叮叮
夠鐘拜神喇

正！
冇黃屍阻路我地升職又快咗！

今朝收到TO Vetting

恭喜你呀絲打 終於等到
to係咪你first choice?

恭喜！請問絲打幾時interview噶？fg?

噶?

係咪鄉土人黎

其他in完之後都no news
有任何一個都
但對TO興趣都大

5月呀 但呢2輪vetting都應該唔關in邊日事 一次過出嘅

你係fresh grad 定現職？

恭喜你
我到依家都乜都無
Molamola

我都係fan board fg no news

前面有巴打話有小道消息第一round出咗30個左右vetting
第二round我諗仲多少少
所以可能今日收到vetting都會落waiting list
不過有vetting已經好好 心足喇

應該陸續會出 不過都打定咗輸數收regret

4月尾IN 乜都無 等regret

5月in 揮手區

+1 下次應該好多人考 實更加難入 諗定一世打死份牛工都得

vetting god可唔可以眷顧吓我

3月in 乜vetting 都冇

fresh grad

vetting god & offer god

Vetting god🙏🙏🙏🙏🙏🙏

P牌狗拜vetting god

4月中in，今日收到ATO vetting

巴打咩background有冇相關經驗

+1
懷疑ATO最近先出vetting?

而家做緊EO，商務既相關經驗應該0

+1
之前好似出過？

希望就算係waitlist都係前嗰啲

有排擔心

我第二批

起碼你有vetting 呀
係呢個post到我都認得你啦，你有vetting我都有登你開心

多謝你呀 祝大家都有

vetting god, offer god

有冇ato tg group

同問 +1

係大tg gp問

其實會唔會係 wait list?

巴打介唔介意講下你eo做咩 忙唔忙？

笑到仆街

求圍爐 EO

求加 麻煩哂🙏🏻🙏🏻

想問如果vetting 收信係咪係要親身去交啊？

寄去都得

無知一問 係咪話呢幾年升得無咁快
(因為fill 哂位)
一般預計幾年上到TO?

Vetting and offer

vetting god,offer god

而家係咪返兜緊3，4月？

Yes

有無5月in 既人收過vetting?

想問下有冇人收到alo 第2 round vetting? 見到中大資訊網update咗10/6派過vetting

求加 唔該哂

Vetting
God

Vetting please🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

打飛機please

Pls add🙇🏻‍♀️

Pls add 🙇🏻‍♀️

Please add

麻煩加我

Vetting plz🙏🙏🙏🙏💯🙏😭

案：本頁資料整合網上不同渠道的資訊。

中大資訊未必準

跪拜。。。。

扑野god

啱啱開咗

拜一拜vetting god

4月8 in嘅EO冇信係咪已經冇機。
要決定收其他offer了，想死

笑 咪玩啦4月頭

好耐冇追問下姐，唔洗笑鳩我掛

點會冇機會

收到vetting嘅人，最新係派到6月幾號嘅面試啊？

Vetting god
睬吓我啦…

拜埋六合彩god同香港毒辣god啦唔該

仲有無得入group啊

Vetting god & offer god
真係等到頸都長

幾時in？

今日好似有出vetting and offerv

🔥政府招聘300名行政服務助理🔥

為紓緩受到疫情影響而日趨嚴峻的失業情況，政府正招聘約300名行政服務助理，負責提供廣泛的行政支援工作，並會調派到各決策局或部門工作。

任何人持有本港大學頒發的學士學位及符合語文能力要求即可申請，月薪為港幣25,200元，並按非公務員合約條款受聘，聘用期不超過12個月。

職位: 行政服務助理 (Executive Service Assistant)
薪酬: 月薪港幣25,200元

幾號in

邊個 board

求入gp

我係咪皮已收 5月頭in 咩信都無

係咪仲有大榜

大榜係出reject ? Waitlist ?

Vetting god 誠心一拜

小妹誠心道歉並退出連登.

同situation
Gg了

Vetting god🙏🙏🙏🙏🙏😣😣😣😣😣😣🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

求加入tg grp

Alo係咪已經出晒vetting喇

Tg見到EO派左offer

係順分數排㗎咩？

點解今年請咁少

舊年請咗成百幾個，今年少好多

之前好似有人話打過去話未出完
但係咪已經完咗

上年加開位

但in好多

Vetting 🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙌🙌🙌🙌🙌🙌🙌🙌🙌👐👐

其實EO出offer未

vetting god, offer god please

好似昨日開咗班...

跪拜offer god

求add TG

隔離tg group咪講咗4月最後一個星期開始無派
就算計返percentage都只係派咗往年嘅六七成

剩低嘅咪俾四五六月囉慢慢等啦

vetting god & offer god
等咁耐希望有好消息

想收vetting😭😭🙏🙏

有冇巴絲收到風今年alo會請幾多人？

8 deact 係咪即係請少八個人

唔會掛...應該會有另外8個ii級act I, 拉返條數應該冇影響？

個acting 個位咁快fill 得住？

唔係等多半年先坐正？

我都係亂估架咋，希望冇影響啦。本身請咁少，再少8個就差好遠

咁即係請幾多人

人哋為咗搞工會賭上自己嘅前途，有啲人竟然淨係識諗多咗定少咗空缺，唔好咁嘔心啦

偽咩善 你咪又係考埋一份

我考唔代表我唔想見到有人要犧牲自己份工，唔代表我想見到有人升唔到職。建議你用下腦先好講嘢

利申：已經take咗其他offer

上面都冇話想見到喎

討論下有幾多空缺咋喎，洗唔洗咁惡

問下空缺就當成想有人冇咗份工冇得升職，咩logic?

企係道德高地開心仔

Vetting...god

vetting god & offer god
幾時派信比我

好想要vetting letter and offer

依家放左幾批offer?
最早一批vet未有offer

上星期先填gf200

Vetting god 🙏🙏🙏🙏👐👐👐👐🙌🙌🙌🙌🙌

Vetting god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問下有冇人知道JRE每年既海外試場係咪都係固定嗰幾個？

有無人今日收vetting?

我諗應該入晒tg group

有呀

5月，6月in嗰啲？

上星期收到eo vetting, 有冇人可以add我入tg group? Thx

求入tg thanks

求加入tg group🙏🏻🙏🏻

今日收到 3/6 in

求入 tg group

11/6 Interview, 收到vetting
求add TG:

Vetting god🙏🙏🙏🙏😭😭😭😭😭😭😭😭

收到vetting既係幾時interview？

係時候做定最壞打算

求入tg